一人一個見過人飲大左最柒既事

我先 見過有男人飲大左係人地生日到打自己老婆